叫我睇果錯條撚樣出黎

屌你老母！！點解要咁對我？比啲咁既嘢我睇？晒左我幾十粒鐘不在話下，搞到我喊到仆街仲係人黎？我話要輕鬆啲啊，唔撚係整到我喊啊！屌！男人老狗比你搞到我咁....點解啊......雖然個結局係我要既，但點解中間要咁樣？點解一定要有人犧牲？好撚心痛....睇完個結局都唔方開心得去邊...好撚慘...一見到男豬一次又一次同結衣既感情發展，個心就好撚唔舒服，雖然好想男豬同雪乃一齊，但都好想結衣爭返口氣，套嘢真係好仆街...睇到我喊左成晚
真係好撚好睇啊

Btw雪乃世一！

見到結衣笑就哭了....

套嘢好出色，人設好，畫風靚，二三季唔洗講，一流，光、影、人、物，全部好靚；黃昏、背光、燈飾，一流，全部好靚；分鏡、角度、人物角度、情感描寫、行為動作細節，全部一流；作者細節位不容忽視，男豬比兩罐咖啡結衣揀，但結衣就揀左黑色，而唔係男豬鐘意飲果隻，即話伏筆就係同男豬背道而馳，但雪乃休息果陣就買左男豬鐘意飲果隻，無意中既投契，證明左一點：結衣會為左愛既人甘願付出努力迎合，但雪乃係同男豬好夾係同類，注定天生一對。另外兩位女角既出現都係有差異，結衣為左接近小企而去侍奉社求助，但雪乃同小企既邂逅係由老師創做出黎，喺被迫情況下相見，亦可以話係命運既相遇。

呢啲位都睇得出作者既細心，真係好西利，少睇戀愛番既我比呢套嘢深深打動到，真係非常好既動漫，除左男豬處理女人方面西左啲之外，無嘢可以挑剔，我真係好鐘意呢個作品，就咁完好可惜，如果可以真係想睇多男豬同雪乃既愛情發展，會產生啲咩火花

「已經再沒流眼淚了...」
喊到傻撚左

屌 標題都打錯，自膠

呢套野..大伏

Why?幾好睇喎

好難解釋清楚 我仲未睇第三季 但已經懶得睇

睇埋先...不過唔啱睇就算啦，每個人都鐘意唔同既嘢，我一次過睇晒就唔覺得連貫性有問題，不過個個禮拜狂追就可能會燥

乜撚野果錯

果青同地錯就聽得多
果錯真係未聽過

團子老母

同左你講你自己話ok

你下套睇咩

樓豬可以睇總之就是很可愛 補下血

呢套唔知會唔會sad end

會唔會又比你陰多鑊

無諗過咁嚴重

Sor 喊到打錯左

都唔係我叫你睇果

應該唔會

一色世界第一

睇完果錯睇地錯啦

ching ho ball